分組做Group Project，係一場心理戰

集慣係咪都free ride 反正prof怕麻煩

最後都係拎B+ 以上

揀毒撚=A+

點free ride法

Whatsapp準時覆機

最後copy and paste 垃圾

佢屈唔到我freeride

人緣好

次次都申請自己一組，保障自己可以拎高分

Individual 咪出力 group work鳩做得啦

煩到仆街，都唔明去到master 點解程要分組

英文好已經俾人感覺好 醒目啲
我嗰班Zoom 有個英文 7 又爆咪
但又好鍾意開咪答問題

好記得佢大大聲同professor講：
‘’Sorry, I just gone away.”

俾人憎都唔care？